其實我想聽五月天演唱會..唔係想聽蕭秉治

一開波行出來以為要開show，點知行左個蕭秉治出來......

唱完一首、又一首、再一首之後仲問可唔可以唱多首......真心有一刻以為自己去錯場地....雖然唱歌唔係難聽，但真係唔係想來聽你唱歌

好彩後尾五月天出番來之後就唔同曬！落住雨睇演唱會勁好feel！下個五月之約繼續